Mihkel Luha, et temal midagi ei olle kautab oma wak rukkid Josep Hawakiwile. Jaan Tuha warguse eest keik palk.
                  pä Kohtumees: Hindrek Horn
                   Kohtumees: Märt Piiri
                   Kohtumees: Josep Soiewa.
